戚家冚家剷啦！戚家冚家剷啦！

欽你老母

比佢生比佢生比佢生

我先係十三啊媽

我有D.....肚餓呀

人黎餵公子食餅

大人，你唔可以係公堂之上

你都算陰毒啦

我彈出彈入打我啊笨

公你老母

契爺

乖

到底戚家係成親嗰晚冚家剷定之後先冚家剷

檸檬頭, 蝠鼠眼, 秤鈎鼻, 八字媚, 癸扇耳, her dur 嘴, 老薑牙, 燈芯頸, 駌鴦膞, 長短手, 高矮腳, 雞胸, 狗肚, 飯桶腰...我係你我死左佢啦

肯定之後，成親果間捉豹頭

盡你老母個老母

常威你仲話你唔識武功

唔反抗就夾到你仆街
一反抗就證明你識武功…李公公到

吳好提

但又好似成班人食完乳豬之後出事咁嘅?

個晚診完佢
第二日就話有左

吳廣德

咁即係小蓮同個肺癆鬼成親之前已經診過

呢首係床前明月光疑是地上霜啊死蠢

有為你見點呀

歡迎你仆街

佢無講"三個月後"呢句姐

係咪個醒字呢

月黑風高殺人夜

大咩呀大 人咩呀人

我...我有d肚餓

我大人啤你賤人得
你賤人啤我大人就唔得

我比錢你快啲走

包龍星被數十大漢強姦

我絕對冇強姦過隻豬

賤人賤人賤人

呀叔 今次真係守得雲開見月明囉

你呢個畜生呀 你夠膽呃我 我唔理你㗎喇

李公公 今次委屈你為國捐軀 我會奏明皇上將你風光大葬

出去再打過啦高手

朕你都想屈

人黎 落閘 放狗

咦，女黎既

我比錢你快d做

各位，呢度一煲糖水加一斤砒霜，嘩頂你個肺，仲杰過芝麻糊

朕今日微服叫雞

戚家上下會豬得過你！

仆街 全部有聲

你叻工mun 除褲訓 周身蘿柚印 就抵你插住碌棍囉

喂唔岩你整嗒呀 飲完曉飛天架

我仲有啲肚餓呀

又係一個死太監...

慳啲啦！唔係話你!

公公你為國捐軀，本官自當稟明皇上

傳回春堂朱二

我彈出彈入，打我阿笨

我要寫個慘字啊

官喎~~

好大既官威啊，過多兩年，你連老佛爺都唔放在眼內嫁啦

尚書大人真機靈 風吹向邊面你就向邊面擺 真係犀利犀利

識做la老鼠!

審死官黎嘅喂

搞錯左

做咩姐 人地係到研究點食乳豬你都要偷聽既

人地有祖傳秘方嘛

喪標

你用明朝既劍 斬清朝既官？
你好大膽呀 你分明就係謀反

人黎！用刑！

等我放條蛇入去捉返隻老鼠出黎

我畀錢你快啲做

大…
大咩呀大？
人…
人咩呀人
我叫大人啫
叫呀得，睥呀唔得
你唔睥我又點知我睥你？
我大人睥你賤人得，你賤人睥我大人唔得
我堂堂一個舉人你叫我賤人？我要告上朝廷
賤人，賤人，賤人！

漏左兩句
我睥咩呀睥
你睥我囉

果到有個窿丫嘛

不如我地大家合埋眼，估下大家係個咩人丫

1 2 3

戚家隻狗？

你以前係個咩人我唔清楚，但你一陣一定會係個傷殘人士!!

做咩姐 人地傾緊點樣食乳豬你都要偷聽既

阿叔佢地話你推阿婆落海 偷運軍火 同埋強姦隻豬

我絕對無強姦隻豬 !

出去打過啦高手

你一覺除褲訓，周身蘿友印，抵你插住look棍

叻到炆除褲訓呀

1:35:32 你再睇過啦

嘩頂你個肺，仲杰過芝麻糊

你點入黎嫁姐

今朝玉露一霜逄
更卻勝人間無數

呢首係床前明月光疑是地上霜呀

屈打成招、
貪官污吏、
以權謀私、
社會撕裂、(包龍星比人捉去食屎喎，咁食下食下又食得幾過癮)
指鹿為馬、
黑白不分、
是非顛倒，

幾時會周星馳都唔比播

見風轉舵、
趨炎附勢、
官官相護、

皇上駕崩呀

叩見皇上

哦。。。個晚診完

包大人個仆街跌左落個窿到呀

皇上！

我曉縮骨功咖嘛

我要寫個慘字呀

吖啊，我死啦

佢點死嫁

有為你見點呀有為

我...我..我好肚餓啊

有冇睇架

肺癆鬼之後飲藥好返好多啦
仲恢復返男人既能力

之後先冚家鏟

人黎
虎頭閘侍候

一到忟除褲瞓周身蘿油印就抵你插住碌棍囉

落閘! 放狗!

我係為正義而講既

包大人個仆街跌咗落個窿度啊

係…花柳

dump dump dump dump dump

影像post
毎個留言我個腦都有畫面

油炸包大人 油炸包龍星呀

靚到dump一聲

係咁靚都dump

佢老豆就係水師提督常坤個仆街冚家鏟

在下常昆

原來係月黑風高殺人夜...
死就死啦

你叫我點估得到一個細路竟然有咁大督口水

挑～仲話高手 出去打過啦

連乞兒煲飯都有，果然係學海無涯.....